{
    (
        modifiers: [],
        key: "F11",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "0",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "1",
    ): TabActivate0,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "2",
    ): TabActivate1,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "3",
    ): TabActivate2,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "4",
    ): TabActivate3,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "5",
    ): TabActivate4,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "6",
    ): TabActivate5,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "7",
    ): TabActivate6,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "8",
    ): TabActivate7,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "9",
    ): TabActivate8,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "A",
    ): SelectAll,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "C",
    ): Copy,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "F",
    ): Find,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "T",
    ): TabNew,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "V",
    ): Paste,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "W",
    ): TabClose,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "c",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "1",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "2",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "3",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "4",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "5",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "6",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "7",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "8",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "9",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "A",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "ArrowDown",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "ArrowLeft",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "ArrowRight",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "ArrowUp",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "C",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "F",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "H",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "J",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "K",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "L",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "N",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Q",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "T",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "V",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "W",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "X",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Alt,
        ],
        key: "L",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Alt,
        ],
        key: "d",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Alt,
        ],
        key: "p",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Alt,
        ],
        key: "r",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Shift,
        ],
        key: "Insert",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "C",
    ): CopyOrSigint,
}