{
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "t",
    ): System(Terminal),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "8",
    ): MoveToWorkspace(8),
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "q",
    ): System(LogOut),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "2",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "r",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "x",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "b",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "3",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "q",
    ): Close,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "slash",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "comma",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [],
        key: "XF86MonBrightnessDown",
        description: Some("Apple Brightness Down"),
    ): Spawn("asdbctl down -s 5"),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "1",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "4",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Alt,
        ],
        key: "F4",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "u",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "comma",
    ): Spawn("cosmic-settings"),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "0",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "g",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "0",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "space",
    ): System(Launcher),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "o",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "f",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "8",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "4",
    ): Workspace(4),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "s",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "y",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "2",
    ): Workspace(2),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "e",
        description: Some("VSCode"),
    ): Spawn("code"),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "m",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "r",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "a",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "s",
        description: Some("Spotify"),
    ): Spawn("spotify"),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "5",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "i",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "2",
    ): MoveToWorkspace(2),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "1",
    ): MoveToWorkspace(1),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "t",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "6",
    ): MoveToWorkspace(6),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "F11",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "v",
    ): ToggleWindowFloating,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "5",
    ): MoveToWorkspace(5),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "minus",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Escape",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "9",
    ): MoveToWorkspace(9),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Escape",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "space",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
        ],
        key: "Tab",
    ): System(WindowSwitcher),
    (
        modifiers: [],
        key: "XF86MonBrightnessUp",
        description: Some("Apple Brightness Up"),
    ): Spawn("asdbctl up -s 5"),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Alt,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "6",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "f",
    ): System(HomeFolder),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "9",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "3",
    ): Workspace(3),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "w",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "3",
    ): MoveToWorkspace(3),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "equal",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "period",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "b",
    ): System(WebBrowser),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "q",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "7",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "s",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "1",
    ): Workspace(1),
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "7",
    ): MoveToWorkspace(7),
    (
        modifiers: [
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "4",
    ): MoveToWorkspace(4),
}